粉紅頭女警：你所追求嘅民主背棄了你

Stella Ho 何madam，睇黎你好努力想上位，連登仔係好樂意幫幫你

睇返何madam嘅身型，應該幾食得，連登仔記得幫何madam叫多幾個外賣呀

何燕珊 Stella Ho
警員號碼: 14557 (PTU)
Facebook:
IG: stella23bello
學校: HKBU Visual Arts 2011
電話: 92444695 / 28850529
Email: stella23ho@gmail.com

LIHKG: 粉紅頭女警：唔識就Google下乜叫手腕鎖先啦~ 真係笑你on 9怕你嬲！ 無知最可怕！

何madam有鋪整容癮，上深圳割雙眼皮，
大家覺得madam整得靚唔靚呀？

上fb非法狗場買芝娃娃

表示柏林仔手腕鎖符合人體工學

唔好推

推

千其唔好推

買狗可恥

唔好推呀！

臭西

真係唔好推

何madam一定好鐘意食屎

推到阿madam仆街

肥西老母雞

好撚樣衰

係整完容都咁撚樣衰

人醜心更醜

純種大山婆

得罪人多

豬到咁點過體能？

Only know how to fuck

Fuck都嫌濟

肥西女警

肥西

我想嘔呀jpg

笑話一則

落地獄

豬閪

用常理諗野都知如果我諗住咬斷你手指就唔會背對住你咬啦

Madam浸大讀va吾系top個堆，出到尼乞食搵吾到好工，唯有考警犬，勁既va同design人一早出左尼創業做生意，可憐既madam要靠我地納稅人比錢先有糧出

屌要洗眼

話佢豬閪係侮辱左D豬

拎上山可以食幾個月

睇黎ching識人識得madam喎

個差婆搞清楚邊個背棄邊個先？既然姖咁揩樣講，倒不如…

臭閪

唔好推啦

屌，條鳩軟成個禮拜係咪你賠湯藥費阿

肥閪 比狗屌開真係樣衰好多

push

叫madam起身去廁所

啱呀，所以madam做得狗都應該無乜常理

克警可以染髮？

約madam去街

睇錯粉紅色乳頭

呢個就要打個電話問下madam先知

大家唔好咁快就唔記得條撚屌柏林圍牆

好肥

個樣成隻巴西龜咁

madam有粉紅色乳頭係咪屌先

死肥閪

扯唔起
sor

堆定唔推？

唔推唔推

拎去堆肥就得

咁樣衰就咪撚推啦仆街嚇鬼咩

你出乜撚野圖

唔出容乜易下次遊行唔認得madam

7月到

相由心生

西人

唔緊要，人地老公晚晚屌到發發聲

成隻狗咁既樣

人地大學讀藝術出黎都係想做狗，目光遠大

PUSH

咁撚肥係點過體能測試

讀完毅進就可以

肥到咁都做到警察

肥到咁，做肉盾咪fit哂囉

肥撚到呢佢條仔點食得落佢

師姐大學畢業喎
暴殮天物呀

佢條仔都唔係好佢好多姐

用個閪咪過關囉

11年Grad？個樣四十幾咁

u grad都做散仔

抬唔郁呀屌

爛臭閪，不了

咁撚肥做到女警？豬乸黎？

鉗手指真係7到世界盡頭

比狗屌得多，咪得閒整容修修，將就下啦

Don’t make stupid people famous la

浸大呢期都幾多傑出校友

叫佢抬你上去咪得

同大蛇屌2下咪得囉

無人屌豬西既

人地仲好肯定3個伙記手指斷左架

我都覺

第一限以為係咪咪姐結婚

屌 千其唔好推

屌你老母同隻狗咁似樣

豬西都有market嘅，睇下張結婚相咪知囉

肥閪拎去炸油都嫌臭

哇屌，咪咪姐後生好索架，咪玩啦

d油臭嘅

我話fb無人屌臭佢wo

又係喎，唔怪得買狗買得咁爽，原來一見就好似見返自己前世今生咁

哇屌肥狗一隻

鞭屍鞭到啪啪聲

不如個肥婆出黎自鉗三隻啦

有無更多料爆

[長文]人生最重要的選擇題

仲好講，豬西madam驚死人地留言，熄撚左comment呀，一齊message madam叫佢回頭是岸啦

死肥閪
個樣已經樣衰
仲唔識得用內在美去補救

正確d係肥狗乸

大山婆

粉紅色乳頭會唔會加分先

貼！貼！貼！

樓主正仆街，講還講唔係po相，嚇撚到我電話都揸唔穩跌爆mon

唔好推呀

Stella Ho? 笑話一則

咁多何姓賤種

BU grad藍衫？

做雞都無人幫襯

肥西好撚嘔心

好撚肥

咁撚肥

嘩咁撚大份嘅

黑狗閪

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

嚇鬼咩 又肥又醜樣

街招多圖！幫手推！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

中學出曬名 雞一隻

嘩 係醜咖喎

睇錯粉紅色乳頭女警

我想嘔呀

好柒呀死黑警差婆 咁撚肥追唔撚追到賊？

豬撚到

唉相由心生啦

做狗冇一個係無辜

相由心生

五大訴求!
光復香港 時代革命!

臭閪有樣睇

那麼肥的肥閪

又係條肥婆豬閪隔夜飯係個胃入面翻騰緊

肥閪

PTU
PTU
PTU

臭雞

同佢做愛到最激時，會否被夾斷脊骨？

做差佬差婆唔係要訓練㗎咩 點解可以咁嘅身形

納稅人比錢佢整容

真係唔好再推喇

唔好推呀各位

真係唔好喇下

92444695

唔好再推喇

相由心生
好撚樣衰

推撚到條肥臭閪仆街

咁都有人娶佢

非法繁殖？

柒撚到，相由心生真係無錯

好撚嘔心
整撚到咁

唔好咁痴線啦

g

點解咁撚肥都做到警察

跑唔跑得郁呀肥婆

快d半夜打比佢叫佢起身

睇錯都痴線

呢條友真係仲唔識收嗲

好醜

當親差嘅女人都豬閪嚟

我無野講

個鉗 係fake news

肥婆都做到警渣

又係佢
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

沒有一個肥婆是無辜的

咪貼相
要洗眼

以為有得睇粉紅乳頭

咁撚樣衰 死咗去好過啦

叫madam半夜起身落街放尿

有人唔做

又柒又肥
狗也不屌
跑唔跑得陏？

喺度mon post啊？死臭閪
狗也不屌你個臭閪窿

死全家

好撚樣衰 真心狗都唔屌

人地咪去左整容囉

打個message比madam叫佢賠返先啦

啱呀，姓何嘅都係撚人一個

hkg 報啲弱智野都有人share

呢d咁hurt嘅事實就唔好講啦，可能madam英文差少少考唔到

好肥 又話PTU 操得好勁？比訓練組柏林Sir 操？

唔準你咁話madam
人地話哂都有老公架

狗

cat girl心地善良又有良知，減減佢有得諗
好過呢隻心地惡毒嘅肥西先啦

打唔通了

呢條撚樣要推
成撚日係任何post見到佢留言
仲不斷罵人
唔夠人講比人ko左就潛水去第個post再留過

嗱 民主就唔會背棄人既 只會有人背棄民主

警犬智商係咁上下，u grad出黎做狗，幾高智商都變弱智

呢個真係要推

真係好撚大隻 打死人

強推

嘩，整完都係咁既樣，係咪失敗左啊？

肥閪大隻都做到警犬

Btw 吾你老母
尼你老母

咁大個人 讀咁多書 唔字都唔寫好

好撚醜啊屌

這麼醜的妞.jpg

個fb死左？

！有料爆！more more

整過架喇，將就下啦

唔好再搞啲狗啦

I mean隻芝娃娃

咁撚豬都做到雞
做豬就有渣？

八大grad都做散仔

咁肥既呢隻畜牲

死肥西
廟街企街既都有風骨過呢d奸險醜婦

唔好再推

呢條八婆真係無血性

BU grad

PC妹

好撚豬好撚樣衰 我對眼好撚痛

咪又係雞

AV咩

清算整個黑警組織，一個都不留，每個黑警就算冇出現喺任何警民對立現場嘅都要起碼坐十年監，有證據顯示有份惡意嘔打示威者/向示威者開槍/指揮現場嘅起碼坐30年，冇悔意嘅終身監禁

媽好柒啊 想挑機又要學人private全部野

正宗又要威又要帶頭盔

Push

Madam咁撚肥
跑唔跑得郁咖 追唔撚到班黃屍點交差啊

原諒我，

不能只有我看到

屌好撚溧柒

肥撚過部電單車

肥雞dur奶

咁撚樣衰，唔好推啦

大家唔好推啦

成陣豬油味出曬黎

真係豬腦先做警察

死臭閪

共享老公制度

領養啦仆街
丫，不過自己都係狗啦，洗乜買

肥西不了

無腦豬閪

一嘢責落黎咪得

支那人都一樣

臭

成隻野豬咁

Ching呢排需唔需要清腸胃

依個女警肥撚到
齋對脾係荒島都可以食一個月

一個警察不斷散播謠言其實有冇干犯公務人員行為失當罪?

點解咁肥都做到警犬?

Pussy Titties Underarms

乞食科嘛

仲推

會唔會係驚夾斷條j多d

大學畢業做散仔

肥到隻豬咁都叫警察？

想問呢件肥西真係捉到賊咩

家陣d警犬都唔係fit得去邊
大部分都又矮又皮包骨咁

上深圳整，支持國內經濟

哇 豬到咁好心樓主唔好貼大頭
貼錢一Q都唔掂 真係好豬西

成立獨立調查委員會！

點過到體能架？
唔好推喇大家

G持

咪推，整容怪，要洗眼

隻狗扑定人扑呀

三六滾兩滾 警犬都企唔穩

其實又肥又醜樣到咁算唔算已經有應得既懲罰

真心 好樣衰

肥撚到咁都做到差婆

佢老公都唔係咩善男信女

好多好似佢咁嘅傻閪，成日話咩鉗斷手指，有無腦架

曾經，粉紅色乳頭係每一個男人嘅夢想

真係唔好推 ！！

單憑買狗都知係個無良知嘅仆街

做差婆都係比狗屌下咁姐

提佢起身帶隻狗散步

本身都覺得佢都冇上前線，唔洗一定要幫佢叫Pizza
你老味，買狗？！重要非法經營嘅fb狗鋪？
作為一個動保撚，要佢死十次都唔夠

留言 要還嫁肥閪

堅決支持特區政府依法執法架人地

好豬

條豬閪個樣好柒好on9

原來狗隊真係咩人都收 我依家信了

邊隻先係佢

起底犯法架

咁又唔好咁講，上警訊果d都j得落嘅

推到佢仆街

正豬系來

著制服果隻囉！

作為一個專業嘅藍絲，分享內容農場、fake news、港人講地是常識吧

madam想上位，無理由唔成全佢

塊臉擺得落一圍枱

正宗粉頭笑綠頭

DLLM 咁撚肥都可以做PTU？

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

好想聽下madam把撚屌聲

已檢舉粉紅頭fb

又一個姓何嘅仆街

又有野豬

幫bello叫d貓砂啦
佢仲邊有得落街散步呀

一舊脂肪都做到黑警人形豬

隻狗都想同隻黑警割蓆

臭西快撚d用你d大道理黎說服我

個page咁多假野佢地都仲成日cap圖當真理
唔係報左唔係鉗咩

八婆沒有一個是無辜的

豬閪咁

喂 屌你老母
呢啲位緊係唔好推啦屌
叫隻肥狗點抬起頭做人啊

比大家洗洗眼

肥撚到咁都做到狗？
豬狗？

留言

警犬同藍絲廢老一樣，講黎講去得果3幅屁

柒頭一個

弱智社群指定報刊

操你媽個B

唔好推 咁夜嚇死人

點解咁撚肥 你食野亂咁嚟

老公你食埋我果份（非gay）

香港班賤畜真係好鍾意犯法

ching有無cap圖呀，分享下好喎

人醜心更醜 恭喜你又上左位

光復香港 時代革命

算啦，madam係支那思想，支那國度那有民主

地址呢

有無外國巴絲半夜打下長途問佢食唔食早餐

你地咪咁啦 ....

唉，做女人如果生成Madam 咁嘅樣同智商不如死咗佢好過

屌好垃圾
仆街死肥婆唔夠人又要扮有料學人講道理
笑

不時要執執架，廉價深圳整容你估係永久咁著數

喂呀，唔准推

屌加句慎入啦 夜媽媽嚇到訓唔著

好醜樣

你班人唔好再推啦！

仲健在

BU VA每年收幾十人，唔知有無Madam Ho同學入黎爆料呢？

咁肥都做到警察 佢地到底平時有無操下架

相由心生
你的樣子如何，你的生活也必如何

佢好似果啲中學會三五成群欺凌人但讀書又唔叻既八婆

推！

浸大呢期好多傑出校友

養芝娃娃心理都有D問題

企街嘅都有幾分姿色，阿madam⋯⋯不了

“成日都要做柒野自救”

做警犬，點會有血性呢？
只是一頭畜生都不如的雜種

讀完藝術都最大嘅得著係獨立思想，竟然最後揀做狗 侮辱藝術人

我無嘢講

洗洗眼先

點解肥閪都做到差婆
到底依家考警察有咩標準

呢隻芝娃娃疑似來自非法狗場，狗狗本身都好慘好無辜

Gogogo

肥撚到咁 體能過到㗎

走住黎屌
咁把炮大條道理屌9所有人，又唔比人留言喎，仲唔係支那模式

各大傳媒都更正咗冇鉗手指
仲係要share fake news
枉為大學生

打電話問下madam

木瓜牛奶

隔住個mon都覺得臭

嘩好撚醜樣
依d豬西心地係差架啦
相由心生

好撚7啊 成隻豬咁 收返埋啦屌

可唔可以打好啲字先
又吾又系又尼 睇得好辛苦

李私煙

肥到咁點追賊呀？

臭肥西

共享狗糧

咁肥都可以做差人？

粉紅madam 真係好潮啊

點解咁撚肥？ 我食野亂咁黎

唔好呀 出事架

你食埋我果份
呢份豬脾一定食完學何律師咁講

「生癌」

乜撚野人體工學？毅進教既

打去警察投訴科問下囉，一哥教落

千其唔好咁做呀

會唔會愈洗愈污糟？

激到Madam對彈彈波dur晒

邊度有女警

藝術應該起碼做到designer之類掛？都未折墮到去做狗

屌你老母讀VA都可以奶共

女人？

肥花

豬撚到
第時啲下一代實同佢隻芝娃娃一樣樣

好油膩

咁撚肥
跑兩吓會唔會中風腦癱瘓

影衰我地浸中嘅學生

又有人想升職

比大家認清個豬西
得閒落街見到都問候下madam呀嘛

擔擔抬抬

整完好似失敗咁款

成地花生

差婆又肥又醜心地又唔好都搵3萬5一個月，賺緊嘅係我地納稅人嘅錢，你話邊個爽皮d

咁肥ge PTU

咁重口味

做警察真係會做到變弱智

成個男人婆咁不了

引用返madam果句，真係「笑你戇鳩怕你嬲」

咁唔洗佢講都知前線做開柒野

肥西畢業都幫隻狗著警犬衫係咩概念？

你班仆街仔
madam你都推
有冇人性㗎
要推就推啲女啦，呢條係狗來㗎
人獸呀，成班仆街仔

千祈唔好推啊

Report埋間狗鋪就啱喇

推夠未呀

應該係好撚肥膩果隻

睇錯粉紅奶頭。。。

起佢老母臭閪 睇佢打字都有陣八婆味

咁撚肥膩都做到女警難怪香港警察執法水平咁低下

講左唔好推仲推

公職人員行為失當又點計？

幫推

屌 黑警游手好閒既證據
咁撚肥

好人一生平安

生癌

除左好撚豬之外

我無野講

狗狗太可憐了

哪 我講多一次
真係真係唔好再推啦下

又起底 咪再推啦屌

俾madam見到我地既說話 會唔會大受打激

成個男人咁 點整都醜様

同藍絲廢老一撚樣
分別係madam咁後生都無撚腦

Push
Btw 浸中visual art出黎仲要做犬

講多次 真係唔好再推

唔好推啦你班人
咁肥又樣衰已經好撚慘
仲要係蠢

豬型狗

隻芝娃娃⋯⋯

新品種 豬閪狗

拉哂去新疆再教育營就啱喇

不如搵下老豆搵仔有無資料仲好

唔好推啊

屌你老母死臭閪

何律師都好有道理架

對奶向外下垂架wo

推呀

push，up上blockchain！！

操下面多

個下巴皺皮

那麼醜的妞

咁都比佢讀到大學

雖然係浸大

肥閪狗仲似一個笑話
狗都不屌

點解香港警察咁鍾意hkg 報

求解

用錫紙貼眼都可以咁帶口罩都得啦
光復香港 時代革命

真係影衰哂BU visual art

好可憐呀警察

啱呀，唔知佢d同學知唔知佢揀左做狗呢？唔知有無感想

無腦應該就得

都係果句,垃圾都不如

浸大傑出校友

比你啦
太重口味我唔要

大家唔好推

所有人unfriend咗，恥與為伍

又幾似

醜人多八怪

咁潮真係跟唔上

仆街仲要買狗

你地推乜撚姐

夠鐘提佢屙夜尿未？

犬體工學

講還講

屌你老母人定豬黎

好肥膩

VA有無人識呢條女

來生不做芝娃娃

VA同學慘d

真係郎才女貌

madam今次仲唔升職加薪財源滾滾來

點解咁都有人肯賣單？
唔好推

佢想上位咪幫下佢囉

唔好搞人啊！

佢老公口味都唔輕了

蒙頭入唔入閘先

madam真係一語道破

死傻閪

你啲字好撚嘔心啊

原來讀art 唔掛得個樣成件藝術品咁

佢老公相當有品味

推到間狗鋪收皮

這麼醜的妞

大家都對粉紅乳頭好有幻想

埃猛革廿

無腦係咁上下
就好似靚女唔會選港姐一樣

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔會，madam會好嬲，忿忿不平然後要屌9哂全部人

係估唔到讀藝術都會有d咁嘅西人姐

人造人唔好推

好撚肥嫁佢讀小學個陣

推到隻臭雞冚家剷

交稅交差餉養隻死肥西

臭肥閪

#A212

又蠢又冇樣唔怪之得做狗

飲緊水差d噴

好似唔係第一個post見到
睇幾次都覺得不了不了

遲d就整埋對波架啦，比d時間madam

咁蠢先做到警察

光復香港，時代革命。

打左針啦似係

你地好快啲停手唔好再推喇

hk雞報

我諗讀咩科都有學渣，madam都係其中一位

我冇嘢講

好可憐

肥到咁 邊撚到機動

突然覺得私煙都幾順眼

整容咁撚豬點整都無用啦

好樣衰

助長買狗，正仆街

人型豬

狗狗抱狗狗？

賣單果位人兄都⋯⋯

好柒啊

madam升職唔好唔認得出post比我地留言恭賀呀

屌，大家推夠未

唔好po隻肥婆上黎得唔得

藝術品一般都有欣賞價值，madam就⋯⋯

嘩 見鬼咁樣 好樣衰

ching有料爆？
madam唔通連抽脂都做埋？

不如扭下你手腕試下死8婆。 果個人已經冇反抗, 你再扭人手腕係咪濫用武力呀仆街

侮辱左d狗

點解肥西都做到警察既？你個體能點pass架？
點解有張圖係有隻兩隻著制服既狗既？好亂呀！

肥撚到成隻豬咁都可以當差

madam成世人最威呢次

個腦入鳩晒水 救都無用 黑始終係黑

整完都咁撚樣衰
真係相由心生

屌，人體工學
唔知佢自己係咪日日都幫自己玩一次人體工學呢？

可能madam身上嘅係肌肉黎呢？
肌動

染粉紅色扮豬

Inception

太醜了

推到madam屎眼開花

Madam都係佢父母教得佢唔好姐大家唔好推啦

不如你死出嚟俾我試下係後面挖唔挖到你隻眼

做狗最緊要識咩？識瀨大蛇鞋底

夜媽媽見到嚇親……

不了

我都好亂呀，點解2隻著住制服嘅狗咁似樣嘅

嘩 操咁耐都仲肥撚到咁

由佢沉啦唔好推

何生何太，有呢個女真係威啦

整得咁靚
想知邊間整

大家千奇唔好推
佢要紅呀！

可能係肌肉黎嘅呢

Madam意思係咪要對方甩眼珠先公平？一人要甩一樣？
人地隻眼無比佢整甩係好彩
又唔諗下點解無啦啦隻手指會掂到人地個口on99
你又知人地用遮打佢個頭唔係反擊？唔比係你d無腦手足打人先？加上佢地戴晒頭盔點都唔會好傷 相反人地無保護裝備
你d同事EQ低發洩係其他無辜嘅示威者身上又扮見唔到？
呢啲叫濫權呀madam!
知你睇梗呢個post架
對自己講既野咁有信心又講得咁理直氣壯咪開返個IG比大家同你討論下囉

唔好話比人知madam細細個就打針隆鼻呀

Madam一日係咪起碼食五六餐肥膩野？
食到個人又肥到豬咁 又冇腦

隆完都咁豬 真係死左去好過啦

我覺得有啲似李私煙

呢個真

打幾多filler都改變唔到佢個師奶樣

最後2句精警！
madam對自己講嘅嘢咁有信心，咁把炮咪開返個留言同ig一齊討論下囉，如果唔係你只係蛇鼠一窩，有你講無人講嘅垃圾廢物

食到咁

成個欣宜咁 好撚肥

私煙BB順眼d

madam最應該去抽脂

大家一人小句啦，佢老公救左全世界既男人呀！

屌依家警察淪落到睇hkg報

星期六見到佢捉佢入人群亂棍打死

好偉大，真心敬重

好豬
相由心生

讀visual art 都搞到咁撚陰公⋯ 唉

（n年前傳理師兄表示慘慘豬）

要佢身邊啲人離棄佢

呢條社會垃圾

唔好推啊！

豬

法官大人，我不屌

慘過見鬼

圍爐取暖好正常

VA 同學今次真係要企出黎鞭佢屍啦

推爆佢老母

身邊咪淨返一樣咁on9無腦嘅藍絲廢物

madam老公表示，我有得揀咩

真係會睇壞腦

大大力推

警察運動量應該唔輕，點解可以仲咁肥

三個波，點解咁撚肥

豬西

可能做散仔行行企企咪咁撚樣囉

肥唔係罪
無腦先係罪大惡極

好撚樣衰 特別係著制服個2張
真係睇到我直頭""左出嚟

新鴻基有啲嘢同大家講

好想狠狠地撞落佢個假鼻度

madam有mon post喎
唔緊要，你以為改名就得？

我冇野講

食野求撚奇

咁撚肥都做得差婆
捉賊點追

好嘛嘛

咁撚柒 之前邊個問屌唔屌

睇佢個樣，個閪一定係臭

千其唔好叫madam起身屙夜尿

食屎啦佢

推撚到佢仆街死

肥婆警乸一隻

啱呀 粉紅頭女警

祝你全家早日冚家剷

死左既都終日不得安寧

全部落地獄

說得太對了，好人一生平安

唔准推

唔好推！

讀完u要考散仔

Wa

咪推啦

哇我屌！ching痴撚線
呢個要強推！

可以師兄食開肉感女孩

先唔質疑係唔係黑警，但係PTU不論男女身形都應該唔差先，佢咁大份，如果跑得快，咁佢都幾多肌肉

屋企人呢？起到底未？

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

我唔準大家忘記每隻警太都係香港人養出黎

大家真係唔好再推啦

而家肥豬都可以做警察
仲要係無腦肥豬
雖然市民報警佢地唔會出現
但都唔會hea到變左隻豬下話

點解咁肥都可以做警察
豬hi咁嘅樣

推佢老母死肥婆

死狗乸

點解咁撚肥都做到黑警

屌那媽 着制服嗰張男定女嚟㗎成個人妖咁

人形豬

我唔推

肥西到咁
點屌得落

對波好dum

整完都好醜樣

男人樣黎

屌你映衰晒讀art嘅人

呢個身形做黑警？

死肥婆個腦裝豬油

前世做雞？

好肥好大隻。。。真心豬西點整都豬

做咩剪人手指

一隻警犬乸喺後面插人屎眼
想睇

咁撚肥點執行任務呀?

支那雞畀狗屌

推啦

買賣自己同類，連狗性都失去埋

She is ugly as fuck!

豬扒

唔好推 要拉

14559 斷估係14年入職 即係明知有人唔做仲要揀做狗

fb 無撚埋
堅野

眼一定係前面插？ 克警果然冇腦

好撚好撚樣衰，隻狗都頂唔順個臭西樣

有腦都唔會係facebook呢啲半公開場講啦
屌你，諗都仆街架啦，仲弱智到寫埋出黎

條女咁醜，送都唔屌

差佬自己都無講鉗斷啦

垃圾

死肥婆賣菠蘿

好撚柒

光復香港
時代革命

唔推囉

影衰曬BU Va個名 走啦八婆

啊嬸嚟㗎喎

dont push arrrrr

推
死肥西
快啲死啦仆街

Degree grad做驚犬 個肥婆應該弱智

你就係個肥西

肥西，以為改個名就無人認得？
post就唔洗自己推嘅，自己得罪幾多人自己知啦

警已報
芝娃娃好可憐

大家唔好唔推啦

fb得閒貼黎覆下其他page 廣傳下

芝娃娃小店

hi madam

唔好貼圖呀！

加慎入先啱

單面反光貼防入射光線算唔算最大笑話

佢有多謝香港人~

隻狗擺明係佢生出黎

Hi 肥西，我知你都好認同自己係應該要俾人話你樣衰正豬閪所以先幫手推post
(生到咁撚樣唔到你自己唔認同啊)

希望你唔好咁care我地，記得唔好患上抑鬱症啊豬閪

人體工學都出埋不如叫你試一次特技表演出黎睇下痛唔痛..會唔會斷

肥到咁

咁肥點考到

台灣義士單野堅?

大把人放假去旅行窮撚先會講去下旅行都打j

都係分唔到
係咪我有問題

【推爆】發夢夢到上水黑警 奠蛇 生性病

你都係想講你揾幾皮姐，QOL好好，睇你膊頭就知 員佐級警員aka 最低級警員

低級狗仲咁把炮，咁叻咪移民去中國囉

你邏輯係咪有d問題？低級狗智商都低人一等
枉你仲話大學畢業，真係笑撚死人

既然呀madam咁有優越感，送比你

你有你繼續做你嘅低級狗，你講得啱呀，搵幾皮真係唔好同人講，不過全世界都知架啦，洗撚你講咩
Btw madam特登開個新ac回post真係好撚感動

哇屌

社會垃圾

別推

VA人嘅恥辱

madam唔知比教授鞭屍左未

做乜咁失敗 PI考唔到？做老散 定PI唔夠安穩
可悲

講還講 唔好貼圖好樣衰

Madam真係人無恥便無敵，可唔可以解釋下柏林仔點樣鎖手腕係符合人體工學呀？仲有，第二第三隻斷指狗呢？

你所追求既整容技術背棄左你

個八婆幾時俾天收

見到呢D戇鳩就唔想交稅

整過容都咁樣樣

屌你老母
阿何madam，你點解釋你d好伙記嘅好行動呀？

咪再推呀

人垃圾仲要養啲垃圾狗種
丫 唔記得左佢都係狗

好撚肥 好撚樣衰

死仆街黑警無一個是無辜的

法治清算前 要由香港人 用日常生活既 jipjip聲 歧視 拒絕往來黎清算
會整一系列sticker比佢地 目的係 做到 元朗人用元朗警犬 sticker 沙田人用沙田警犬sticker
警犬住邊就會係邊區sticke出現 令到每區居民杯葛當區警犬
幫手放相
[愛表揚黑警會]每隻警犬都值得擁有自己既虛擬晶片-Sticker!!

過街老鼠

同隻狗著埋同一件衫
唔怪得唔識人話

請班冇腦去陀槍
自己下面果支都未控制好

山東婆大份啲定佢大份啲

陰功豬，madam比人ban 9左

你所追求嘅民主背棄了你
仲以為佢講英國首相單野
講台灣 挑
咁係咪要講埋德國?

推撚爆

求大家唔好再推

比更多人認識madam，得閒見到打聲招呼

咪推

老公嚇走左未 ?

8.5 sick leave

認撚住佢

千祈唔好搞人地
唔好玩鳩佢

咪撚推呀

唔通係madam個老公?

笑左

似阿伯聲，可能係佢老豆

晤記得整埋塊pizza 面！

問下世伯搵何燕珊

不要推

又有野貼堂啦

請參加老豆搵仔 #A212

又話香港好撚自由 自由呢？
言論自由？

爭取自由？ 自由只屬於黃絲？
黃絲鳩吹無責任？ 藍絲講比心底話 要起底

真係好撚柒鳩閪自由

好笑，原來自由就係以自己以遍蓋全嘅觀點，睇掩蓋事實，發放假新聞嘅媒體然後發表所謂嘅「真相」

唔知你係咪又係豬西madam，如果係，我佩服你嘅不死能力（今次又搵咩email註冊呀）

如果唔係，我建議你睇少d向香港警察致敬同港人講地呢d毫無根據，最鐘意無中生有嘅垃圾內容農場

[正視聽] 而家流傳緊嘅水泡照係由接觸性皮炎造成

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼YouTube流出快手

還我三上悠亞

出面有黑警之星，但係我哋都唔會漏左你

肥閪老雞 老公食咁肥遲早三高快死

下次打返格先好無

推佢上榜

做咁多陰質嘢分分鐘下個撞警車嘅就係佢

咪推呀

點建可以咁撚肥？

死豬閪

豬閪狗 叫你呀

唔好擁

知法犯法

粉紅頭黑色乳頭

好樣衰 但都要推

粉紅頭

屌你老母

搵巴打要左佢

不小心推了

我要罷工

我會罷工

個花球定草球呀？

屌呀，黑警之星個post消失咗？

推上國際新聞

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻推

十個肥閪 九個閪

黑警之星個post被del左呀

師姐仲話讀va喎，d art sense

Del 1 開億

唔好再推呢個肥屍大隻仲要整完容都仲係咁嘅樣嘅madam啦

嘩 ， 肥到咁， 點推呀， 真係推唔落手

Diu好想嘔

Pish

推返上嚟先

Diu